Il solco di pesca
{{Infobox film
 | name = Il solco di pesca
 | image = Il solco di pesca.jpg
 | caption =
 | director = Maurizio Liverani
 | writer = 
 | starring = Gloria Guida 
 | music =    Teo Usuelli
 | cinematography =  
 | editing = 
 | producer =  
 | released =  
 | country = Italy
 | language = Italian
 }}
Il solco di pesca is a 1976 Italian erotic film|erotic-drama film  directed by Maurizio Liverani.      

== Cast ==
* Martine Brochard: Viviane 
* Gloria Guida: Tonina 
* Alberto Terracina: Davide 
* Diego Ghiglia: Husband of Viviane  
* Emilio Cigoli: Uncle of Davide

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 
 
 


 
 